# Improvado
Нашел ошибку в описании задания:

В описании говорится что csv_1 имеет структуру Dn и Mn, и файл xml имеет также структуру Dn и Mn, значит 
они содержат одинаковое число столбцов. Но в файлах csv_1 и xml которые вы скинули количество M — столбцов различны (4 против 3). 
В итоге в выходном файле(basic,advenced) должно быть 4 колонки M (M1, M2, M3, M4), а не 3.

Так же опечатка: 
При описании структуры файла xml в README написано что D2 имеет значение i(число),
хотя в самом xml файле D2 имеет строковое значение - s.